唔記得交電話費 無左回事

無睇email 原來差電訊盈科幾個月(唔夠半年)錢唔記得左交 依家本身幾百蚊變左七千幾 我可以點做

而家點？